21歲讀緊hd yr1 quit唔quit好

自己on99報左科自己唔鍾意嘅科黎讀
當初係因為貪個科前途好所以先揀
點知讀左兩個禮拜就無曬心機，完全唔係我嘅興趣
好想quit，但係quit完下年再報，覺得年齡已經比人地大好多，點撚算好？ 求意見

揀你想讀既科而果科有前景

讀緊咩

做一年野再讀大幾多？

我都20 今年先yr1
不過我未開學前以為我個班應該得我會20歲咁老
點知開學無耐就發現好多都19 20 有個仲22

你興趣係咩，讀緊咩

讀緊n展，覺得好撚悶 覺得一日比一日無心機
自己嘅興趣係design嘅野

試下問轉唔轉得科

唔係咁易架
利申讀緊n展興趣係math

識2個23先讀HD

同你一樣處境，但我23歲

我同你調轉，係唔想讀design

一定quit
無心機既一黎辛苦二黎唔會高分
遲一兩年起步根本問題不大
最緊要你享受個過程

但已經交左一個sem學費呢

考慮下兼讀制

我同你好似
今年yr2HD 讀左兩星期決定quit
再take dse入自己想入既科
風險極大

有心讀既幾大先讀yr1唔係問題 我覺得

你大個就知 如果幾萬蚊可以買一個追夢既機會
一定唔會後悔

東大醫療 fg 30k
快啲轉會你仲有機會

橫店你打算讀完1年就quit

你交左1個sem既學費算得係咩

橫店你呢一年都無用

好過你晒2個sem既錢同時間

其實重要既係你時間

宜家到1月仲有3~4個月時間

搵份正經既工,d錢儲都儲到返黎啦

姐係點？

覺得㗰左老母幾皮野，好內疚

屋企唔等錢洗就去馬
屋企等錢洗就唔好讀design啦

你興趣果科有冇前途先

樓主我依家處境同你一樣，諗緊quit唔quit好
利申：asso